有冇poly jj覺得新舊can杯低糖綠茶好高糖

甜到

你可以叫呀姐少甜/走甜